致全港嘅泛民議員：除投票反對預算案，請設法令警隊撥款分開審議

背景：

今次預算案完全係一個政治操作
港共之所以咁佛心人人一萬
因為佢地預左未必過得到
過唔過預算案港共都站喺道德高地

區議會議員：

請喺可行嘅時間內，17區聯會動議「支持」立法會分開審議警隊預算
純粹為一個宣傳手法
要令媒體免費可以報導相關信息
擴大社會意識

善用區會平台大造輿論

立法會議員：
你地已經處於兩難局面
因為民生嘅撥款同黑警嘅撥款，喺現有嘅局面下係捆綁緊
暫時只有投Yes / No
呢個正係港共想要嘅陰謀

要解決呢個困局

唯有用盡你地已知嘅方法
分開警隊嘅撥款去審議

波叔做緊主席係難啲，不過希望你地可以搵到方法啦。

推

我指緊嘅係傳統泛民
民主黨＋工黨＋社民連＋公民黨 etc

推
同埋隔離個post講萬三thx都有得諗

Push

要盡可能 flow多啲idea

今次盡對係一個難拆嘅局面

傳統泛民可唔可以放低面子＋左膠思想，係幾關鍵

我唔介意遲啲拎1萬
不過好介意俾狗隊加人工

佢地唔可以收到啲錢